I need some response

曾經我冇野可以輸，而家我遇到一個人，我同佢曖昧左兩個月一齊左一個月左右啦，咁佢係一個正正常常嘅男仔，咁一開始係佢flirt我先嘅，我後尾先慢慢鍾意佢嘅，咁我初初都覺得佢都係幾好嘅對象，又孝順又冇咩不良嗜好，又有份正職咁，我從來未試過對一個男仔咁好，有時佢搵我食飯問我食咗嘢未，明明我自己食咗嘢我都會答佢未，然後陪佢食飯，佢返工好攰好忙我就會幫佢按摩，基本上佢需要我嘅時候我都會係佢身邊，我付出好多時間心機，但其實八成嘅時間都係我搵佢多個佢搵我，我一開始以為冇問題啦有乜所謂姐，我都唔想chur佢，佢一個星期放得一日假，有時都未必係陪我，而我係一個好需要陪伴嘅人，慢慢我覺得好辛苦，我好需要佢陪，但係我唔想佢咁攰都去阻住佢休息，又或者我唔敢叫佢陪我，我驚佢覺得我煩，唔知啦可能唔夠愛啦。但佢唔覺得有問題嘅，但我就好depressed，我好想付出所有，但呢個人慢慢令我覺得佢唔值得我付出所有，我唔係一個輕易放棄感情嘅人，但真係好辛苦，我好想維繫，但我冇力感好大。

Too long can’t read

This means, he wasn’t really into you

你依家都冇嘢輸

我曾經用付出來量度愛有幾多，為左證明現任的是最愛，就要比之前付出得更多。
一次比一次更多，一次比一次辛苦。
最後發現唔多對路，調整了心態，之後以舒適度來量度，便舒適好多了。

佢揀你果時，都唔駛你所有，而家你俾所有佢，有冇諗過係咪佢的需要？

當然你可以繼續付出你的所有，但要揾番個你覺得值得，而佢又覺得需要的人。